[又撚FYY] 台慶戰衣驚現淘寶？馮盈盈懶理：突破框框再出發

經常語出驚人嘅前港姐冠軍馮盈盈，噚晚佢着住嗰條吊帶低胸兼兩邊側身玩全透視嘅露背長裙，喺台慶夜真係艷壓全場，之後佢仲話：「裙係透視，我坦白承認冇着內褲，因為要穿出流線型嘅美態，今次豁出去，不過唔知點做保護措施防走光！」

雖然馮盈盈呢條裙係出自名家手筆，而且仲有好多人爭，不過有網民發現喺乜都有得買嘅淘寶網裡面，竟然有一條有八成相似嘅裙款出現，最搞笑嘅地方，就係喺簡介裡面，寫住：「性感晚裝禮服夜場服女裝長款連身裙2018新款」，價錢亦相當經濟，由人仔120-168蚊不等。

話晒馮盈盈一向功力深厚，就算人哋點講，都似乎影響唔到佢嘅心情，喺完騷之後，佢喺網上留言話：「很榮幸今年能參與司儀和表演項目，因此想以一個新鮮突破的造型來祝賀，也想挑戰自己，突破框框再出發，感激我的團隊願意陪我一起瘋狂，一個月前已經要揀好裙子，因為要空運過來，這段日子就不停做運動和節食。」佢仲感激團隊為佢加操都唔計較：「多得你們每位為我今晚造型絞盡腦汁，費盡心力，才能讓我美美的，自信滿滿的走上台，我很喜歡出來的成果，There is nothing more I could ask for。」

最後佢又話：「#台慶#tvb50加1再出發#我都突破框框再出發先#新造型#新嘗試#唔試新嘢#我唔悶你都悶啦 #GoBigorGoHome#下咗苦功先着得落條裙#終於可以食大餐喇！」

夜總會小姐工作服

不過件衫真系好好丁

咪撚再po呢條女啦 靚又唔係特別靚 氣質又冇 一日到黑剩係sell扮乜q性博士 收皮啦

條裙唔同款架喎 睇肩帶都知啦

佢都係想MAKE NOISE姐

都唔撚同

收聲啦屌你老母
關你撚事

唔靚